富婆周巧兒確診寵物狗死亡

另外，第85宗個案的馬主周巧兒，其寵物犬早前曾驗出低程度感染，成為本港首例，而狗隻稍後多次檢驗並兩度呈陰性後，上周六交回主人。漁護署表示，該犬隻據悉周一已經離世，而狗主不願意為狗隻進行驗屍，未知是否與武漢肺炎有關。

既然係全球衛生議題
點解可以主人話唔驗屍就唔驗

松鼠狗咁老點捱到上水狗房嘅環境

可能係佢驚隻狗野番佢轉頭 所以

因為係有錢人隻狗，因為係香港
窮人嘅話，只要佢哋鐘意
阿爺條屍都掘返出來驗

疑似患有武肺狗隻曾經成為國際新聞，好好地從漁農自然護理署領回兩天後竟然暴斃？形跡極為可疑，必須立即驗屍確定死亡是否因為：
1） 武肺；
2）漁護署護理不當；
3）他殺；
4）壽終正寢。

無論何種原因，世界公民特別是香港人、漁護署、香港警謊、香港醫學界、香港獸醫學會、香港愛護動物協會等都有知情權。漁護署和警謊更加有責任跟進調查。

推推推推推

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

咪係囉，以前食好住好，上咗上水狗房喎

幾時到周融

黑警:隻狗既死無可疑

你又知佢幾老？

呢家人真係好自私

新聞有提隻狗17歲

會唔會係個主人啪左隻狗

松鼠狗死捱返屋企見到主人無事就安心走